[非正式統計] 寧願條女瘦底平胸 定 肉地有波

瘦底平胸
肉地有波

開放討論

起我底你會見到一個一樣既post

瘦底大波

定義肉地先，肥閪？

有pat緊要啲

救樓主老母
肉地有波示意圖

青頭仔先揀瘦底平胸
就算瘦底平胸靚女過肉地有波都唔會揀瘦底平胸

咁都要問？

this real
男女對肥定義唔同

女仔來講有啲鬼鼠肉 肚腩仔 包面 已經嗌減肥

巴打 呢個係顏值既差異喎

唔洗諗，試過肉地跟本返唔到轉頭。

有d女平到好似男人咁，女上男下望住佢個身以為自己屌緊男人

女人公敵

樣靚波甜

但係八兩金咁嘅聲

肉地大波

真

米媽

嗱 咁講喇
靚女就叫肉地
豬西就叫肥閪

成日好懷疑呢啲女係真係咁大 定墊出來

顏你老母值

靚女有肉地有波
當然性格要好

呢個係女神

男人既肉地定義係大波

not 肥婆